★分析師：iPhone 12 恰逢中國 5G 換機潮 ，Apple 可獲中國 5G 手機 40% 市場

中國普遍分析師認為，iPhone 12 恰逢中國 5G 換機潮，而 iPhone 12 定價亦大致符合預期，其估計中國在 2020 年上半年可出貨約 2350 萬部 5G 手機，而 Apple 可穩定佔據 4 成以上份額，甚至有望提升自身市場份額。

說好的

贏國又贏

華為呢？

華為唔係有5豬咩

三晚換iphone潮

華為都有新機喎

首先我係一個分析師,
係硬件分析已經有十年經驗,
我同果D鳩UP分析師唔同,
我唔係淨係睇大數據

中國人支持國貸

中國人支持國貨

有得炒？

Made in China 嘅 iPhone

你會唔會公開計算方法,同參考既數據同資料

lm